package com.lucevent.newsup.data.section;

import com.lucevent.newsup.data.util.Section;
import com.lucevent.newsup.data.util.Sections;

public class ElDiarioSections extends Sections {

    public ElDiarioSections()
    {
        super();

        add(new Section("Titulares", "http://www.eldiario.es/rss/", 0));
        add(new Section("Desalambre (Derechos Humanos)", "http://www.eldiario.es/rss/desalambre/", 1));
        add(new Section("Cultura", "http://www.eldiario.es/rss/cultura/", 1));
        add(new Section("Opini\u00F3n", "http://www.eldiario.es/rss/opinion/", 1));
        add(new Section("Andaluc\u00EDa", "http://www.eldiario.es/rss/andalucia/", 1));
        add(new Section("Euskadi", "http://www.eldiario.es/rss/norte/", 1));
        add(new Section("Catalunya", "http://www.eldiario.es/rss/catalunya/", 1));
        add(new Section("Catalunya Plural", "http://www.eldiario.es/rss/catalunyaplural/", 1));
        add(new Section("Galicia", "http://www.eldiario.es/rss/galicia/", 1));
        add(new Section("Canarias", "http://www.eldiario.es/rss/canariasahora/", 1));

        add(new Section("Pol\u00EDtica", "http://www.eldiario.es/rss/section/1000/", 0));
        add(new Section("Econom\u00EDa", "http://www.eldiario.es/rss/section/3000/", 0));
        add(new Section("Sociedad", "http://www.eldiario.es/rss/section/2000/", 0));
        add(new Section("Internacional", "http://www.eldiario.es/rss/section/4000/", 0));
        add(new Section("Cultura", "http://www.eldiario.es/rss/section/10838/", 0));
        add(new Section("Desalambre (Derechos Humanos)", "http://www.eldiario.es/rss/section/10593/", 0));

        add(new Section("Regiones", null, -1));
        add(new Section("Andaluc\u00EDa", "http://www.eldiario.es/rss/section/10279/", 1));
        add(new Section("Euskadi", "http://www.eldiario.es/rss/section/10418/", 1));
        add(new Section("Catalunya", "http://www.eldiario.es/rss/section/10098/", 1));
        add(new Section("Catalunya Plural", "http://www.eldiario.es/rss/section/10553/", 1));
        add(new Section("Galicia", "http://www.eldiario.es/rss/section/10048/", 1));
        add(new Section("Canarias", "http://www.eldiario.es/rss/section/10624/", 1));

        add(new Section("Autores", null, -1));
        add(new Section("Ignacio Escolar", "http://www.eldiario.es/rss/section/20002/", 1));
        add(new Section("I\u00F1igo Saez de Ugarte", "http://www.eldiario.es/rss/section/20003/", 1));
        add(new Section("Juan Luis S\u00E1nchez", "http://www.eldiario.es/rss/section/20001/", 1));
        add(new Section("Bel\u00E9n Carre\u00F1o", "http://www.eldiario.es/rss/section/20032/", 1));
        add(new Section("Ana Requena", "http://www.eldiario.es/rss/section/20006/", 1));
        add(new Section("Natalia Chientaroli", "http://www.eldiario.es/rss/section/20033/", 1));
        add(new Section("Marta Peirano", "http://www.eldiario.es/rss/section/20033/", 1));
        add(new Section("Aitor Riveiro", "http://www.eldiario.es/rss/section/10362/", 1));
        add(new Section("Gonzalo Cortizo", "http://www.eldiario.es/rss/section/20007/", 1));
        add(new Section("Irene Castro", "http://www.eldiario.es/rss/section/10173/", 1));
        add(new Section("Pedro \u00C1gueda", "http://www.eldiario.es/rss/section/10861/", 1));
        add(new Section("Gonzalo Boy\u00E9", "http://www.eldiario.es/rss/section/10374/", 1));
        add(new Section("Rosa Mar\u00EDa Artal", "http://www.eldiario.es/rss/section/20011/", 1));
        add(new Section("Ruth Toledano", "http://www.eldiario.es/rss/section/10018/", 1));
        add(new Section("Olga Rodr\u00EDguez", "http://www.eldiario.es/rss/section/20012/", 1));
        add(new Section("Isaac Rosa", "http://www.eldiario.es/rss/section/20017/", 1));
        add(new Section("Carlos Elordi", "http://www.eldiario.es/rss/section/20013/", 1));

        add(new Section("Blogs", null, -1));
        add(new Section("Escolar.net", "http://www.eldiario.es/rss/section/8001/", 1));
        add(new Section("+Pikara", "http://www.eldiario.es/rss/section/11334/", 1));
        add(new Section("Contrapoder", "http://www.eldiario.es/rss/section/11069/", 1));
        add(new Section("De retrones y hombres", "http://www.eldiario.es/rss/section/10207/", 1));
        add(new Section("Desde mi bici", "http://www.eldiario.es/rss/section/11910/", 1));
        add(new Section("El caballo de Nietzsche", "http://www.eldiario.es/rss/section/10550/", 1));
        add(new Section("El Rastreador", "http://www.eldiario.es/rss/section/10252/", 1));
        add(new Section("Euroblog", "http://www.eldiario.es/rss/section/11912/", 1));
        add(new Section("Interferencias", "http://www.eldiario.es/rss/section/10007/", 1));
        add(new Section("Micromachismos", "http://www.eldiario.es/rss/section/10865/", 1));
        add(new Section("Seri\u00E9filos", "http://www.eldiario.es/rss/section/11673/", 1));
        add(new Section("Zona Cr\u00EDtica", "http://www.eldiario.es/rss/section/8002/", 1));
        add(new Section("\u00A1Protesto se\u00F1or\u00EDa!", "http://www.eldiario.es/rss/section/10233/", 1));
        add(new Section("\u00DAltima llamada", "http://www.eldiario.es/rss/section/12200/", 1));
        add(new Section("El blog de la redacci\u00F3n", "http://www.eldiario.es/rss/section/10044/", 1));
        add(new Section("El blog de los socios", "http://www.eldiario.es/rss/section/10231/", 1));

    }

}
