package com.lucevent.newsup.data.section;

import com.lucevent.newsup.data.util.Section;
import com.lucevent.newsup.data.util.Sections;

public class RepublicaSections extends Sections {

	public RepublicaSections()
	{
		super();

		add(new Section("Principal", "https://www.republica.com/feed/", 0));

		add(new Section("Opini\u00f3n", null, -1));
		add(new Section("El Manantial - Pablo Sebasti\u00e1n", "https://www.republica.com/el-manantial/feed/", 1));
		add(new Section("\u00a1Viva la Pepa! - Jos\u00e9 Oneto", "https://www.republica.com/viva-la-pepa/feed/", 1));
		add(new Section("La bolsa o la vida - Fernando Gonz\u00e1lez", "https://www.republica.com/la-bolsa-o-la-vida/feed/", 1));
		add(new Section("Las pesquisas de Marcello", "https://www.republica.com/las-pesquisas-de-marcello/feed/", 1));
		add(new Section("En el and\u00e9n - Melchor Miralles", "https://www.republica.com/en-el-anden/feed/", 1));
		add(new Section("Retablos financieros - Primo Gonz\u00e1lez", "https://www.republica.com/retablos-financieros/feed/", 1));
		add(new Section("Relatos diplom\u00e1ticos - Inocencio Arias", "https://www.republica.com/relatos-diplomaticos/feed/", 1));
		add(new Section("Espacio de batientes - Jos\u00e9 Javaloyes", "https://www.republica.com/espacio-de-batientes/feed/", 1));
		add(new Section("Reino de Corazones - Jaime Pe\u00f1afiel", "https://www.republica.com/reino-de-corazones/feed/", 1));
		add(new Section("El clavo - Jos\u00e9 Luis Manzanares", "https://www.republica.com/el-clavo/feed/", 1));
		add(new Section("Cr\u00f3nicas de Europa - Josep Borrell", "https://www.republica.com/cronicas-de-europa/feed/", 1));
		add(new Section("El replicante - Luis de Velasco", "https://www.republica.com/el-replicante/feed/", 1));
		add(new Section("Cine p\u00fablico - Daniel Mart\u00edn", "https://www.republica.com/cine-publico/feed/", 1));
		add(new Section("Gran Estadio - Juli\u00e1n Garc\u00eda", "https://www.republica.com/gran-estadio/feed/", 1));
		add(new Section("Europa, Europa - Juan Fernando L\u00f3pez", "https://www.republica.com/europa-europa/feed/", 1));
		add(new Section("El observatorio - Ignacio del R\u00edo", "https://www.republica.com/el-observatorio/feed/", 1));
		add(new Section("El viejo ca\u00f1\u00f3n - Alberto Piris", "https://www.republica.com/el-viejo-canon/feed/", 1));
		add(new Section("Contrapunto - Juan Francisco Mart\u00edn", "https://www.republica.com/contrapunto/feed/", 1));
		add(new Section("Lugar de la vida - M\u00f3nica Fern\u00e1ndez", "https://www.republica.com/lugar-de-la-vida/feed/", 1));
		add(new Section("Universo infinito - Ram\u00f3n Tamames", "https://www.republica.com/universo-infinito/feed/", 1));
		add(new Section("Desde el nirvana - Luis Racionero", "https://www.republica.com/desde-el-nirvana/feed/", 1));
		add(new Section("La Voz Rota - Patxi Andi\u00f3n", "https://www.republica.com/la-voz-rota/feed/", 1));
		add(new Section("Desde el parqu\u00e9 - Ignacio Sebasti\u00e1n", "https://www.republica.com/bolsakrak/feed/", 1));

	}

}
